青豆叫春團 (27)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

LM

三個鐘

慢左

留名

和你Sleep

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啱啱為咗搵grp睇咗11sir嘅過往post

推

屌 我仲記得 KMnO4+HCl可以出Cl2(g)

有啲係friend出 得tg係我自己 好似係

有冇人分手之後...

Redox

手快有

我而家睇覺得鬼畫符

磨牙

我都係其實都好正常

ok

好耐冇見過呢個term
MnO4- 同 Cl+

有冇人都係分手之後唔想再拍拖

Cl+係咩黎

渣㗎

屌你地 咁舊嘅呢個

好多名

Cl- 幫你溫書

同小雲分手

你試下google

係咪會喺故出現

同阿天分手

已死

好似真係有Cl+

唔會 諗住寫到大學第一年就完

依樣擔心啲

都係加速好啲

係到起底搵女角

我見到Br+ F+

唔會揾到

唔使咁擔心
遲早會明

三點 訓先

M2

唔洗驚 讀落唔太難

佢而家仲同緊雯雯一齊

下一個故

2:58 未到3點

Chem

59喇

chem嚟

chem黎架

阿天就好啦

搵到你都唔認啦

如果睇到呢個故完都仲有讀者 先再考慮

你真係好好笑

H Cl呀呢啲咪原素囉

Ok 早抖

真 好多年了

點會冇

好得意

10年有多

有幾好笑

我開連登ac嗰陣都中學畢咗業啦

咁都拍好耐拖？結婚？

你好純

比個網你玩啦

係

你on9咪好好笑

癲

多謝廿仔

老嘢

呢個已經唔係純唔純嘅問題

讚你

咁你仲想扮後生

呢啲支線唔怕爆

完全唔覺喎啊姐

呢啲準備人情都得

應該會結啦 唔知佢地喇

叫呀天搵丁仔寫故

都唔關事

雷姆

唔結會比你搶左阿天

咁直接

終於有happy end

大家已經係我生活一部份

放心啦
F3 chem先要任務就係背頭20個元素
你可以而家背下都得

大情聖11sir
同我搞基好冇

丁仔邊會寫happy end

非gay

睇到眼花

把口賤咗少少。。

都有一個

大仆街依家先出黎

H He Li Be B C N O F Ne Na Mg Al Si P S Cl Ar K Ca

我淨係識中文

唔好問我點解仲可以記得

F3要背咩

去youtube有歌聽架

抄？

樓豬

啱啱出文

係咪返工攰得濟

乜而家咁先進

甘仔 Miss you

Photosynthesis
It’s a miracle~

要背幾個

我淨係記得活躍度個個

終於出文
利申未去睇

係
返工好辛苦

慣架啦

估到啦

我聽過
老師上堂播

好耐啦呢啲

早啲瞓啦雷姆巴

冇印象

唔洗抄 仲喺腦
之後係transition metal 嘛

我係會上水嘅

你唔係英文讀㗎咩

依家3PM？

中文我剩係記得
鉀納鈣鎂鋁鋅鐵鉛銅汞銀金

3AM

可能你一望就識

寫埋全名都得

聽SIN COS TAN

上堂有播過

係啊

屌同我一樣

我3PM嘛
仲有兩個鐘先放工

嗰首起哂雞皮

I miss you too

reactivity

係就好考試唔洗咁煩

果啲我唔記得喇反而

It’s 3am in the morning ~

返工洗唔洗搭好耐車

平時去咗睇㗎喇 今日好多人吹水

準備好返嚟俾樓豬後入未

我同癡線巴記得既係同一樣野

個老師仲叫人出去邊唱邊跳

婚宴？

and i don't know how to say goodbye~

and i don’t know how to say goodbye

除咗呢樣好少野識中文
共價鍵都識嘅

It’s cold out there eh

要啊
一個鐘

準備潛嫁啦,我天黑講到天光都係睇左幾頁小說咋

我都吹陣水先

我覺得英文易記啲

屌咩

唔記得LU個D

中文真係唔識

好辛苦不過為咗錢 冇辦法

屌

淨係識oxygen

明明係我後入你

冇啦
剩低全部英文

唉 返工係咁
有得揀我會寧願有暑假

啪啪啪

呢個又幾易背

暑假真係學生恩物嚟

準備好未

H2O !!

已經攤咗上床

真係亂嚟㗎喎

諗起張國榮

珍惜喇學生們 一係就做老師呀

條友唔識㗎喎

我要上嚟喇

You are my oxygen tonight, You keep me breathing

我都仲係學生。。。

好想同你哋喺煲底飲酒

英文更加唔記得

咁我都係

thousand koot

我諗我會喊

我小二

攬攬先

見到應該會忍唔住

原來樓豬都識

嘴返兩啖先

到時樓豬話會比我地桶

申埋利又點話

來吧

又多個同伴

你同樓豬啲type似
聽埋曬啲garnidelia就知

排隊一個一個嚟

Let the sparks fly baby

我

人形蜈蚣啦 仲等

甘仔返到要即刻食個板g

屌依個早個排個FD話聽左首歌好上腦,下面成班毒撚好HIGH,咁我咪叫佢拎黎聽下,仆街中毒

犬巴係咪女嚟

拎去爆相爆片？

去食會Po上嚟

有丁絲

fly on the wall

咪係

你明明機㗎喎

邊個企最後

係連登開po 記錄

我對上嗰次一落機就去食板G

garnidelia
真係幾正

一日聽幾十次

冇丁巴

到時現場大把人啦,大把人影

I don’t think I need you anymore

今次攞住咁多嘢不了

已經當呢度自己屋企

瀟灑姐可能高過樓豬

圈返埋咪冇尾囉

雙性戀有時識下女女

太監

我老婆黎,咪亂黎

抖下抖下

歌都冇點聽依排

我老婆係炮姐

炮姐幾時開演唱會

掛住打機

佢D慢歌既FEEL真係幾正

認唔認

返屋企抖抖先

打陣fifa先

Ching sick play

仲咁有精力打機

入坑歌war of change

唔係肯定高過啦咩,米8依到冇幾多個夠黎

想高價入手少男初吻

機會黎啦

我想佢快啲出第三季

屌 我冇

有米八嘅入一入嚟

個下真係迷死人

呢度好多人都冇

樓豬16歲後生

冇排住睇LIVE之類

你OK

俾機會你講多次

好似話今年會播

明明成日話連登仔個個米8

每一下既發力,全部都感受到

真香港人每晚就係睇live

米6

一樣

樓豬15歲

符合標準

冇咩機...

多你8cm

應該播完一方通行之後會播

然後去剪頭髮同食板g

岩岩好頂得住

好似得兩三個

係米67啊 67

一定有

吹多陣水準備碌落床

炮姐我要做你嘅硬幣

人黎
打佢屎忽

瞓啦我去打機先

先f3，慢慢

有講出咩冇咩點跟TIM

好彩唔係67同69

做咩喎樓豬真係15歲架

會熔？

岩岩先睇完

你咁後生

你俾樓豬打兩下先

有呀2019年會出

唔介意

魔禁3唔係都未出咩

係67呀屌

睇埋故就訓

你仲有得高
放心

廿仔放心你並不孤獨

都唔知係打機定打丁

我都唔介意
我想做妹妹們

用完即棄,你CONDOM仔黎咋

強哥 米8 多女 人生勝利組

我一季都冇睇

魔禁3四月播完

唉 我要米7就夠 唔要求高

我要米7 我要米7

作死

多女係邊到黎

二次元

我一次過睇完超電磁砲兩季同魔禁1

脫節TIM,最近淨係得史萊姆吸引我

都冇

我全部都睇漫

我反而想睇五等分の花嫁
三玖

好耐冇追過動漫

唔識

我都係最近先開始追
剛入坑

做咩姐,冇女都唔得

係囉 得二次元有女

電話冇乜電

差電啦
我都要訓

叉緊 早抖

二次元都冇

我都訓啦

大家早抖

老強巴夢境老強學生妺

有鳩用咩

早抖

Ff下都好

夜啲可能出到篇番外

真係訓喇

ok啊

霖霖咁純 要就住寫

有冇興趣

早唞喇去瞓嘅你哋

11sir又咁夜

真係瞓喇

原來丁仔就快爆po 我有2日未睇

我未開始睇 唔想自虐得咁犀利

睇到女主去旅行 根據劇本 應該準備要車禍

唔好劇透

丁仔故嘅女主 去旅行車禍係基本

冇事呀 暫時

仆街 打到依家添

訓一陣起身先po

咁夜瞓

放故po定依到

故

幫樓豬溝埋沛霖了

故po

已po
照舊扯左留正皮

好似無咩點瞓過又起身啦

我都係

快啲post番啲甜出嚟啦

係囉, 淨係識得獨享

唔好扮啦, 人唔叫狗都吠

做咩改post名，差啲搵唔返呢個post

民意所指 為勢所迫

我估係為咗係吹水台開post

幾時有見過樓豬寫甜

寫完又唔post出嚟

就係話你寫完又唔俾人睇

有犬巴幫手 唔到樓豬出場

咁樣講即係有寫啦

霖霖都J得落手

寫甜唔po

罪無可恕

有甜同會J係兩件事

講得好 下次出文冇甜就寄刀片

下次唔post巴打絲打們會代替月亮懲罰你

Kimslncjnguy

又喺度j圖

長短頭髮真係差好遠

起身就係J圖

仲要係j日本妹

有幾遠

一陣間將會有(獨巴）走佬去印尼 超精簡報道， 敬請留意

印尼旅遊飲食資訊： 雜貨店特色飲品 ice ！red tea ( 冰紅茶)

味道: 幾香茶味， 甜度適中， 超正。
價錢：2000印尼盾（ 香港錢大約$1.2）
一定要試

用袋裝 iced red tea

新加坡都係咁㗎
唔會漏其實

小知識：印尼雜貨店啲嘢飲大多數都係袋裝嘅（ 喺嗰度飲除外）

係呀冇漏過

我覺得用袋裝幾正咁
利申：未飲過

點飲 倒落個頭

有飲管

係呀幾方便

倒落個頭

馬來西亞 唔知咩骨茶

肉骨茶

差在扯唔扯到

又係好鬼正

未飲過

如果係偽娘呢 扎辮日日都做，唔明有咩咁正

好想飲

你一時時不推文文

不推文只可以1分鐘1次

係咩

好彩冇睇過

@強哥 我係丁仔個po見到你講果個 警犬(社會垃圾)

泰國外賣湯類又係,但返到酒店先知乜餐具都冇比

hi佢一下

我以為犬巴改咗名

巴打好似未見過你喎

追左post好耐架我

請善用起底功能

新巴

熊貓絲

新絲

熊貓絲 你冇咗個處女膜 呃我唔到

走呀呢到d人好惡

仲扮

你已上手扣

邊個係新巴打

冇

唔該

唔好亂講嘢

幾時返香港？

31

有人仲細過我 去大仆街ig睇

唔好亂講野x2

F1絲打

邊個

真係恭喜你呀

有冇𡘾學金先

我覺得好柒

係咪有錢拎㗎

唔好理佢

冇錢拎就唔好參加

仆街老師幫我參加 屌

會唔會有錢畀你㗎

告鳩佢

幾好呀一千蚊

Dllm 我獎學金得900蚊

我連獎學金都冇呀仆街

我連自己去到邊個step都唔知

我拎到獎學金其實都幾-6

應該第五個step㗎喇， 有email

完成提名掛

屌唔想拎

不過算啦過幾百蚊都做唔到啲咩

唔報都報咗啦同埋有錢唔通拎咩

入銀行

有錢唔拎

入匯豐

入渣打

有錢唔拎就敗家啦

入中銀不了

但係我見先啱啱開始提名

我唔明

唔通我on9 在

咗

所以你啱啱被提名

應該係咁啦

屌嚇撚死

不過都有機會要攞喎

求落選

賄賂佢哋要求你落選

唔好啦

冇辦法啦 你個老屎忽老師無啦啦幫你報， 你都只有接受

有錢唔攞都有嘅

點解唔想拎 唔想影相

仲要倒貼

如果攞到講畀我哋聽下

係 最憎要上台拎

最重要其實係要拍片

我以前有拎過wo，但點解好似冇錢既

仲要畀人掟上網睇

我嗰陣 全校得我一個有嗰個獎 上台尷到死死下

不要再講了 都唔點解會被人提名

高啲嗰個就係瀟灑姐

你攞過！

okok

唔係

你阿媽食咗

攞咗去買餸

唔會有，ok?

好大機會有呀

佢好易應

唔知呢

瀟灑姐
關注青苗學界進步獎

一定唔會關注

先奇

青苗 個名真係好柒

遲啲整返個 青豆叫春基金先

守龍

好嘢呀嘛新絲打

冇嘢嗎絲打

google語音廢㗎

拍一聲

個google語音太廢喇聽錯咗字

傑出學生就話姐，呢個堅柒

好彩喺學校網搵唔到 我上台嗰張相

搞到我變咗衰人 google語音正垃圾

新詩打我代替google語音向你道歉

新絲打

語言堅廢

搞到我變咗衰人

sorry

一陣間將會有突發報道請留意

期待中

印尼旅遊飲食資訊： 印尼炸蝦

味道： 啲蝦好新鮮， 鹹味啱啱好， 炸皮唔會太厚， 回味無窮。
由於係自製所以冇得寫價錢

好正

睇落已經正

蕉炎鮮有

新鮮炸好， 超熱

唔係囉，係炸蝦囉

完全錯哂

唔理 未食早餐 想食

咁晏先起身嘅

我1點已經起咗身

唔係啩變性？！

咁快啲去食嘢啦

人妖

河粉

召喚老強巴

在家正式向淡定綠茶道歉， 頭先真係好對唔住， 講錯咗字， 我係一個壞左既人對唔住

乾炒牛河

你未腐爛

希望你可以原諒我

睇下咩樣嘅先

應該會放上基金會網站或者去自己嗰個網站

send個ig名嚟睇下

唔係學校網就掂哂啦

我提佢佢先記得private 而家冇嘢睇lu

講明話唔使 好勁

你哋一個二個

唔係啩最想睇下有幾高添

仲想睇下有幾高㖭

嗰陣睇唔切 而家冇機會

係 好 高

有冇170

想睇長腿

得恐龍腿腿

144

你講笑咋

好假囉

曉兒feel

咁就好

講真

點解好似背後有啲意思咁

你今次呃唔到我

係曉儀就正囉

曉兒

方仗份人真係好少氣

180 仲高過我

仲高過我

大仆街真係唔係講笑

唔係啩

你信佢

幻覺嚟啫嚇我唔到嘅

靚仔

始終未見過佢， 唔可以話佢假

上身cat girl 下身欣宜

可惜我睇過

catgirl咁重口味

可能係有丁欣宜㖭

召我做咩

係呀

你出少句聲啦

出嚟啦老強巴

幫緊你澄清返

認真

hey boy

原來係欣宜嘅cup數

唔需要

樂於助人 幫人自己都開心啲

我都想

痛著愛 笑著吻

你溝掂巴士站妹妹先啦

末開學喎阿姐

原來係咁

瀟灑姐

要J就J粉嶺古天樂

溝唔到嗰條女？ 就等我哋連登嘅巴打絲打為你出謀獻策

搞到想睇你真人添

係咪

我哋集思廣益，一定會幫手溝條女嘅

頂

佢召我前後都唔見佢召我做乜

好假囉 方仗份人真係好少氣

人類總是.jpg

見到有Joyce唔洗諗

人類總是犯同樣嘅錯誤

後面個句我認

你係新巴打定絲打

見到有絲打咪狗衝囉

對唔住 兩句都係事實

咁又唔係一定要狗衝嘅

熊貓絲嚟

暗瘡肥婆一個

唔信長腿就唔會肥

我講咗十萬九千次 你呃唔到我

瀟灑姐是靚女confirmed

假㗎全部都係假㗎

一定係靚女

我哋話係就係

唔得喎
瀟灑姐好高好好J

瀟灑姐唔駛解釋喇解釋即係掩飾

fact checked

今次又想點花式sad end?

大笨象跳舞

馬嬲仔上船

胡理打關抖

等圖出

嗰陣冇cap佢ig

想同你講有女約我食飯 去唔去好

如果喺sad ending 我哋會再代月亮懲罰你

梗係去

Fly me to the moon

對佢無興趣 唔想浪費時間

[member][我都去/member]

一齊去

出下街都好

死偽毒

靚女？

順眼囉 但唔好呢type

咁你問嚟做乜春呢

約班兄弟仲開心

真毒

曬命

應該叫樓主整個讀者見面會

想囇命講白啲好喎

咁朋友之間都可以食飯嘅但我啲死人格又會調戲下人

係囉係囉

等睇樓主有幾覩仔

追住樓主條撚黎含

咁咪唔好去囉

有心巴 大仆街 11sir咁多女
應該都好靚仔

咁我去

立即狗衝

問我做乜鬼

我建議搵日去麥當勞搞讀者見面會， 到時一定要食板雞包

G持

一早講左

你啱 推左佢先

地點粉嶺花都麥當勞

比佢tg你

你有經驗嘛

使唔使咁呀

買定青豆

自己的女自己搵

你邊到見到我有經驗花式串我

偽毒可恥

咁朋友既朋友都有機會成為情侶既,我有個FD就係咁,上年結埋婚
本身係另一個FD想溝另一條女

老強巴咁多女 又黑絲女女 又大波妹

一直都係咁講

自己的丁自己打 甚麼孤男寡女共處一室看netflix末免也太麻煩了吧

恥與為伍

你個腦壞左呀

賓妹

咁你重埋黎

不了

邊似你咁多女食

介紹

黑人

我係真毒

自己上網搵啦

真毒冇女約 你有

你係真毒我哋係咩

偽毒

巴士站妹妹

可恥

大家都係真毒

成日同女出去,突登召我出黎串我重屈我,砍死你

佢都未溝到

真毒唔會有女約

佢冇約過我

G

獨自快樂餐kfc

大佬冷靜啲 去強返個先

偽毒想埋黎扮野

我唔鍾意嘅只係雌性生物 唔係女

砍左你先

約左唔知姐

女唔係雌性生物

例如呢！
純潔豬唔知邊度可以

冇人同我食

立即停止偽毒行為 否則後果自負 後果自負

有冇韭菜

係咪你

把口咁衰㗎
唔鍾意人仲要話人

黑絲妹妹等緊你呀

黑絲

岩岩大大聲話有女約個個

又話溝唔到

原本真係諗住㩒 好彩條link寫住個名

因為未溝過

小喇叭

唔係妹妹
btw早排搭地鐵又見到佢,著熱褲對腳又差返

停止衝擊 否則錫春袋

槍口一致

邊有話人

點解唔問佢攞電話

我邊有女

姐係你 約左黑絲妹妹玩老強遊戲

無啦啦叫人雌性生物

點解要拎

扮咩

可能已經食咗佢lu

識嘢

你嬴

咁多人證都想屈

千幾個女角未出場

成日見到人仲唔去馬

冇興趣

柑仔飛咗未

快啲食咗佢啦

咁真係雌性生物嘛 唯一分別係無丁

全部都係我嘅人

點可以咁對女仔

妖女就女喇， 懶巴閉

咁真係呀嘛

飛前應該會講聲既

鍾意嘅先叫女仔

唔係4點先到咩 飛12個鐘

唔會有人係偽毒既人

開始搞gay

死雞撐飯蓋

冇興趣就唔會記得上次見過佢啦

咁咪無人係你嘅人

冇錯

事實

因為成日都見到

係成日見到佢

自己dap糖又唔認

你個偽毒先冇

事實就係有女約你

懷疑黑絲姐姐已喺老強巴隔離

baby I love u so much
你走了我的心在淌血
baby u hurt me so bad
想要你回到我的世界

你有黑絲可以奶腳

我連佢咩名都唔知

約你個條女對你嘅控訴呀

有女比你強

強緊啦

有女約叫咩春

極度懷疑

你今晚叫佢著左先肯出咪有得奶

名都唔知已經食到

咁快啲去抄牌啦

有女黎強我先有用

聽緊14年live 好sad

冇見佢幾日

唔洗懷疑

熱褲都可以奶

有名你叫老強爸

睇下人哋幾冧你

我唔會放唔知咩黎入口

因為係事實

都話冇興趣

日日著黑絲比你奶

油頭毒撚一個

咁你今晚叫佢著出黎囉

你先叫到佢

冇興趣就會記得去

記得佢

偽毒巴有女主動送上門

壹芊靈壹